{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021663?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 저스트슬립호텔 천안불당점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内をお手伝いいたします。 入室ご利用案内を提供し、特別な予約特典があります。 駐車場もあり、ビジネスセンターも利用できます。 ツインルームとして高仕様PCを無料でご利用いただけます。 ランドリーサービスも無料でご利用いただけますし、VOD視聴も可能です。 マッサージチェアやスパ浴槽もご用意しておりますし、スナックバーもご利用いただけます。 ダイニングルームでおいしい食べ物を楽しめます。 ホテル式アメニティと一緒に快適な宿泊を提供します。 スタイラーとダブルベッドがありますし、ダイニングルームもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインはできる時間帯を教えてください。",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内を教えてください。",
            "answer": "入室のご利用案内を提供いたします。"
        },
        {
            "question": "特別な予約特典はありますか？",
            "answer": "特別な予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターを利用できますか？",
            "answer": "ビジネスセンターも利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋を利用できますか？",
            "answer": "ツインルームとして高仕様PCを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "ランドリーサービスも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "VOD視聴は可能ですか？",
            "answer": "VOD視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアやスパ浴槽はありますか？",
            "answer": "マッサージチェアやスパ浴槽もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "スナックバーは利用できますか？",
            "answer": "スナックバーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームで食事をすることはできますか？",
            "answer": "ダイニングルームでおいしい食べ物を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ホテル式アメニティと一緒に快適な宿泊を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "スタイラーとダブルベッドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 401
    }
}